［🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[465]

咁快

Lin

466好似

其實lkk根本冇做嘢

樓主好高質

講真
我唔知以前既So Sir帶波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既YOUTUBE教練片
純粹講個種PASSION
直情係HYPER版既費SIR

大家都知曼聯更衣室要變
要建立新既秩序
大家同時又好驚So Sir教細球會既經驗會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想So Sir快手幫手換代引援同時又好想有人快D接佢走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 20年前佢就係費SIR指定既後備殺手
20年過去 阿SIR終於離開曼聯 So Sir 歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既So Sir
會唔會就係個個我地心目中既阿SIR

有無lin抽空氣gif

p仔出左黎都唔太覺眼

馬仔幫球迷簽名 好想要

466呀

P6太sharp

連續三場都炒對面+失波
真係4:2好過1:0

衝過去簽

循例講句
多謝高普

P仔唔想踢不如走啦 又唔係特別勁
0積極性 岩岩入黎完全唔想博表現咁

7左

係咩 我見狗餅個post464

發覺sob好似港女咁
一時笑得好開心成個細路仔咁 一時又好似好多心事咁

我7左

岩呀

穩穩陣陣現下位駁腳
幾好呀

場均4球

我自膠

見到條後防咁唔慌唔心事重重啦
俾你都會啦

佢一上場 一陣就打少個 你想佢點

Love u

只怕搞到ddg frustrated 想走

邊個先真

LKK岩架啦
場場踢25分鍾左右

普巴好似跑去比衫個舉牌要佢件衫個球迷

落場無耐就踢少個
成個plan 都唔同晒，想佢點

紅左個 搞到冇得放膽進攻姐

跪求

心事重重 後防唔識執

呢個

SoB眼神好抑鬱 返去教訓班垃圾後防

摩佬1:0係全場都冇得回氣咁
球員同球迷都好大壓力
連輪換操下後備嘅機會都冇
今場俾lkk p仔 一代解下雪都幾好

瞓著左，無睇

我呢

4:2係好過1:0
但係有得揀嘅話 我哋目標應該係4:0

好開心阿sir終於笑

摩17場 得失球0
蘇3場 得失球+9

想佢跑多啲 佢位都唔現去幫波啵

不過對面臨尾幾無品，90+2輸三球lin仆都唔踢出界

一定啦 2g1a

希望次回合出山殺猁狗

1:0條撚咩
今季直頭贏唔到

上個po講緊買高列巴尼 有人話佢27歲了
Vvd夠係27歲 咪成日j幼幼啦 最好係一老一幼
依家隊波就太多幼幼中堅

1比1炸

差阿狗三分咋

算有少少好左
始終空位多有得修正下

2g1a, 係佢架啦

無睇意假 係領導型中堅？

Pogba三場做左7球出黎

4:1踢少過仲咁積極 一陣甩波比人入多球咪仲衰

領唔領導唔知
但有速度有身位

打少個都壓咁前

空位多係人哋俾，自己照樣控得衰

條友根本屌打個中場 不過要佢心情好

大勝賀The Boss生日

唔洗既 人地唔逼 企返個form猜下咪算

想要領導型 唔係同拜利咪一樣

on9嫁 27歲好老咩
而家打fm定fifa呀

係咪錯覺 好似瘦左咁

買個大佬對後防好重要

費倫巴治想要爆炸

咁都扮傷點踢呀

佢有無猜到10腳

最緊要普巴開心

領導型黎架
你當佢有腦版拜利
好撚硬

有無師兄講返史摩寧速度，真心想知，見話訓練佢最快係2016，之後就到shaw同phil，有無咩最可信出處？

27歲中堅都叫老

黑氣石終於笑

你有冇睇
見佢已經好努力頂緊hehe個位
你當佢萬能key咩 攻擊球員嚟架

三連勝

今季既願望好簡單
下循環報仇殺猁狗
搞到臭猁狗冇冠軍

買唔到黑色肉腸一係考慮下艾達維特囉

打fifa買咗文奴拿斯lead 後防

係咪得我留意到shawd髮量

屌你老母呀

toby真係唔睇好

佢真係好撚勁

咁成隊走就有空位架啦
你話佢好有用就一定唔係
但佢出黎踢少個 都係等完場姐 唔會點攻

拜利穿心腿完再咁樣出腳
球証唔紅佢真係會失控

27係當打
老條撚

應該有呀

lan啦 入返個matic後備

25m toby啦 唔好搞咁多啦
陣間又要適應英超就麻撚煩

有經驗 係上個po條友話佢老
我跟左佢

其實佢定位係咩都唔係好知

長遠拜+白lin會幾好
但拜利越踢越on9 白lin仲要浸下
搵個大佬帶佢兩個就perfect

Ff 追到歐聯席位
二月尾打沉猁狗

d訪問好正 對答得好好
摩佬真係狗口長不出象牙 無料又要扮晒寸 結果搞到成隊都柒

追返起碼有歐洲賽踢, 夏天買人都易啲
歐聯歐霸都無都唔知邊個肯黎

其實hummels 30m屌唔屌得過

你話佢唔跑多啲 但好明顯成隊都攰

咁都紅on99

Pogba: "We won games with the old manager but it is a different style of playing now as we are more offensive and create more chances. That is how we want to play." #mulive

笑死妹俾人發現warmup練定點慶祝

溫馨提示下普巴本身第一場都有個12碼但讓左俾lin

咁寧願25m toby算 武士未踢過英超 又玻璃

hummels回塘回撚到癲啦

用到3-4年都叫老

你諗下沙利都想要翻佢 你就知係佢lead住條防線

he knew he was gonna score

我愛樓主

sob 三連勝之後只係差阿妓3分
摩狗

果陣多仔未走已經bid過 不過人地唔黎
而家算數啦
一係toby一係黑鳩再唔係國米果件

剩計個腳可能有得嘈
但拜利前面一腳穿心腿 球証對佢嚴D都預左

打fifa買de ligt打到10季

控球 盤球 P仔肯定好過歌王
但跑動覆蓋面應該係後者好啲

好波

呢個又係正宗傳曼聯球員

當打果陣買唔到就算啦

樓主食撚屎

直頭同緊摩佬講咁

其實好正常 成班廿幾歲靚仔緊係想攻攻攻啦

點止呀 一個中堅keep到既打到33都仲得

呢件黑鳩同vvd差唔多實力

最後嗰句又bin 摩狗

我想見到LKK 跑唔係企

黑人不了

好耐冇見過費sir笑得咁燦爛 喊左

不了 你睇下德國隊咩事 拜仁都用蘇利唔用佢了
20m都要諗下

我都好想睇多d 例子，費事俾人串印象流，無睇波，自問喺屋企就場場睇。可以出新屎波通常佢都逗最後，無咩見過佢同人鬥跑，睇唔到佢加速有幾快。
絕對速度我都係記得你講lee 單，早兩年話佢自己話自己係最快，有一兩場比賽record 話係堅快。

好開心呢三場開開心心咁睇到尾

之前d西波真係

全世界都搶緊佢
一係再用1m bid varane

高列巴尼真心幾勁

Manolas - CB
Milenkovic - CB/RB
Lucas Hernandez - CB/LB
Koulibaly - CB
Douglas Costa

暫時傳過既人

聽日james出到未 未既輸硬唔睇

2015年2月報咗

係第一季你守得黎有盃落袋先無咁反

咁係LIN 博返黎既

通常簽4-5年約？

Hummels回晒塘啦，拜仁後備，速度又冇。

Rashford 打前都算ok 帶生返個波又有走位

咪係 個個都年少氣盛唔怕冇氣仲同你守咩

2018最後一日可以以大勝完結
有好教訓

Hernandez 應該去拜
Manolas 都j得過

後防始終未夠穩

第二件咩料
要costa寧願要沙夏

買中堅 之後推白Lin 上防中？
定再入一件

真係要睇場大賽先講到 宜家呢d都係熱緊身

直頭勁過lkk
lkk 出場除左球入波嗰一腳之外都唔知有乜用

大家覺得仲會唔會有豪門要daddy

我覺得佢應該收得皮

真係成個解約金獵人咁

俄妹啤酒

係好撚勁, 一出古仔差幾撚多, 有價快撚d 賣

即放啦

Napoli rejected £95m Man Utd bid for Koulibaly
一月要出幾多先有機？

靠lee 三場，原來我地入波已經多過進攻型領隊嘅車仔

其實由季初不和開始佢都仲服從摩佬，摩佬被炒導火線真係靠佢喺更衣室講一句we need attack(exact wording 費事搵) 開始

球員不能大過主帥，都要睇咩情況
如果揀賣普巴留摩佬真係有機會歐洲賽都冇份

我淨係見過SMALLING vs 全盛華迪1on1可以完封

意甲適合佢

可唔可以打埋價錢

一個防中 中堅 右閘 夠了

應該賣走最少一個中堅

25m 唔買Toby 唔知等乜

希望B仔會成材
始終係冇買人嘅情況下
得佢有個種後防鐵漢, 硬橋硬馬Feel
殺波又勇又狠嘅後衞愈嚟愈少見

大碌唔用？

fm係左翼同攻中

根本唔應該續

其實爆炸值得留

可以打多瓣波同之前佢落親場都好落力踢

如果psg 仲係無歐聯, 佢地會博下
法甲好難會輸, 係博摩蛇歐聯

買到toby kolibaly就正 之後清jones rojo
再加埋lindelof bailey smalling夠做

都未夠班 街場防守

起碼有plan b

SOB見佢出黎做個接應都控到彈起 頭痛緊點教

買定d 棍喺更衣室俾尼馬都得嘅

泥馬同佢打交都似

太嫩喇 羊格有冇咁長青挨到佢成才

本身係青訓就係打前 係比摩狗擺落左翼

屁馬狗可能去皇馬la

勇還勇都要有腦ga

唔係串，數10個當打33歲中堅嚟聽吓，32都殺...

季中要r走人地個leader其實好難
除非好似vvd禁想走 罷埋操

Daddy cv太靚了

真係唔記得，好，我認我印象流，對屎波印象太差

前人計唔計先

太打仔格，唔洗下下都落腳，要搵人調教

ajax dejong同 de ligt

但車同曼都足以令佢清袋

人事處理、戰術同性格都

好難一放放哂

所以咪話希望佢成到材

屎波控波差姐
1on1 佢一路都幾好
近近地上年對世三都唔輸蝕

b仔真係上左腦 不過快車真係打得算係咁 下半場要留一留 妹妹就真係變左第二個人咁

鏝城下場對黑哨猁 如果咁都搞唔到佢失分 咁今年真係黑哨猁了

Manolas has a bargain £32m release clause in his contract

It is thought that Milenkovic would command a fee in the region of £34 million.

Lucas Hernandez has a £77million release clause.

其實好早快d睇下山狗

佢都打得起隊波起碼昇半lv

搵老死vds斟下啦

佢個腦開埋竅隊波就煩少一個位
希望百屌成材

Deligt所有豪門都留意緊

de ligt黎我諗都要交下學費先

No foul good call啵
中曬波
人地擺明唔到仲要訓埋黎
咁都吹唔通55波要收腳咩

點睇下季ajax點都留唔到2件

Rio？

我明佢1on1,你可以貼住人時就自然有多d 方法玩，我係諗緊係多唔多回追，跑贏嘅情況姐。

好撚鍾意lucas

舉到好撚高呢

高定, 拉膠, 基亞連尼, 巴沙利, 艾比奧爾, 甘賓尼
重有一堆稍遜, 但都算當打

中堅Toby Koulibaly二揀一 或者買哂佢清返兩件
右翼入件D.costa
再整多件防中就夠

差左個rio
b仔有d 維迪影子

嗰陣成班仲係到話後生打翼容易進步學到野

福仔同普巴依幾場都開咗竅
仲Sharp過馬仔
Lin就一如既往地廢

希望山狗喺so b個踼法下打得起
代廢Lin個位

係中波呀
但禁區入面你咁樣出腳好危險呢
咁樣連消帶打有啲球證會比十二碼
果個位其實唔出腳用頭爭頂 就算爭輸都唔會太危險

右山真係冇可能？
有d好浪費嘅感覺

同意 呢下執到唔洗食全餐 點知之後又過勇飛剷

個年全盛華迪好似講過細緊係咁多件中堅最難對付

現役我只係數到拉膠

真係球證話事

一定要有人lead住b仔 其實b仔又似Rio 又似vidic
又高章又狠

拜利今日難得有機會又咁武勇拎直紅停３場

godin, ramos, chiellini

toby la 平咁多 仲要打開英超 防中一定推薦dejong

Solskjær: “The skill for the first goal, he (Rashford) holds the ball up and has no real right to go past the two defenders. Marcus has all the ability to turn into a real top top striker.”

佢依球仲過份過直紅個球
隻腳踢得仲高過自己個頭

有冇人同我一樣感覺
放lin出黎叫佢鳩跑90分鐘唔洗錫住佢用is ok
但其他人就希望佢地輪換唔好用到殘哂

呢場lin 又好有用
又扭失又唔傳 爽

基亞連尼勁過拉膠啦

有可能 但講緊D.costa係有速度既突破型翼鋒 山狗慢到咁唔同類型黎

馬仔病完 今日有d 靜
不過都刷左球助攻

佢跟左摩蛇之後, 佢多數做最後一個, 睇位多過TACKLE

你唔中埋黎我點隊都唔會中
仲要73波 擺明拜利到先
腳又冇向前撐

高甸、泰亞高施華、基亞連尼算唔算

疤狗果陣佢踢開右翼架

球助攻俾得好靚喎
腳面

係, 但好多人唔信

夏天85m 拿破里都唔放

用頭未必到啵 個波心口咁高 用頭都唔合理啦

唔好chur盡仲好 留下力繼續踢好波

LIN除左跑真係無咩用

Lin條傻鳩好明顯好想入波

唔好夾硬兜啦
隻腳舉到咁高，就算中波都危險動作

佢仲有球比HEHE 都空哂

好慘係踢完個波冇收腳
所以冇紅已經好好

唔識講佢個作用 但有時冇乜空間佢帶生個波 成隊冇第二個做到

遲咗講 (雖然UK未到29號 )
費Sir生日快樂

嗰下收唔到啦

同尼祖迪莊 伊雲斯個2下有得揮

Clean tackle
你唔係咁樣踢 根本清唔走 你睇下人地成隊都冇投訴咁濟
你話佢清完抽水向前伸就話姐

今次係好彩 如果對面早2步呢
一定全餐
不過估唔到最後佢都忍唔住要紅

lin個感覺係奇奇怪怪 踢法同佢d興祝一樣無厘頭

其實羊幾撚勁 好彩當年有續同無放

同埋馬仔依幾場多咗好多墮後造波

迪莊個下向前伸
伊雲斯唔到添

而家玩種族歧視
佢嗌走 球會都冇乎

想睇下場山狗頂佢個位會點

費蛇係31號生日
即係uk時間聽日

條友唔識拉邊
一係就拉多條友 阻止自己人突破空間

舉腳過高係事實 可以吹
但係踢咗點凌空收返隻腳
我覺得佢冇心連銷帶打

其實場內有時佢比華西有隊長格
所以某程度我都明點解華西傷左下，盡可能出羊既

應該拉邊佢又佔中
應該插身後佢又升番出黎
應該回後佢又傳落死位

冇腦

對面到先佢唔會出腳啦
佢就係覺得個波係前面 有空間咪伸腳解圍 點會諗點落車

個下最尾好明顯抽水印落人地膊頭到

由左翼一個打哂, 到依家老左打兩閘都跑上跑落

舉腳過高 本身已經係危險動作啦
依球係好彩佢踢走先 人地先拍到埋黎

同埋佢攻擊兩個人中間既空位係真係勁

1億買到都比 呢件堅勁
連連迪路夫都要4000萬 1億買到個勁就真係唔算貴

Lin叫乜都有小小
射術有d 走位有d 傳波有d -6運有d
又積極回防 但d遮線封位又廢廢的
上唔到大枱架喇

越老越跑得

比1億勁過雲迪克我唔mind

佢係鐘意打好密超短波個啲

舉腳過高係間接自由球

但d比波又閪

佢個下都可以紅

佢冇速度插身後啦 真係轉埋身都追到佢

同有次hehe對般尼個下一樣

咁唔係好彩 係個波近佢真係佢到先

馬仔d走位好左好多 識睇準時機跑身後 唔再剩係企係左邊邊線踢波 威脅大左好多

同球證鬥跑.gif

我諗佢依家都想離開意甲 始終意大利d種族歧視

Ok既夾馬普

見到咁多人反ＬＩＮ，應該好快又會救世界

雖則我係球證唔會吹添 讓個波出黎俾人剷

從後仲要中腳點唔吹呀

係怕佢想跟沙利 車仔都想買佢好耐

中堅不如同拜淫鬥搶大佬hernandez

不過踢梗下體唔知會唔會又食左Simone迷藥

一場半場姐
黎多兩場等佢心灰意冷plz

我真係唔覺佢係想殺
似想貪波 失平衡順勢訓底多D 個動作都唔自然既

又高列又普列 車撚有咁多錢咩

呢件真心好撚勁 世杯愛上左佢
同妹妹馬仔圍喂喂 搭埋件基沙文過黎就好

利申打丁

依球一定係跣腳啦
但你中腳就冇計

現場睇
B仔紅果下完全冇人屌 個勢肉撚酸

前面冇位啦wo

點會冇 入埋大巴拿都仲得

賣夏神套現架喇

唔叫後啦 側邊黎 中波中到應

打錯想講31

主場無人屌好正常

冇人屌球證我意思

唔明紅乜 普通late tackle

江若琳迷lin

仲普通

咪遲左飛出去囉
英超場場有啦

隻腳咁點普通法

真識貸，話晒都係我中學時期既女神

今日呢到先有人講完點解鏝冇紅牌 轉個頭就B仔普通last tackle

屌 蘇b d波搞到訓唔到教 好精神

左腳中堅
電話佬不了，最已陣

白lin 成場手指指指揮 但1 on 1 真係好差下

30m有人接貨真係on9水魚
希望我曼唔會再做水魚啦

咁係衰咩其實 我夠知肉酸 但諗住黃牌咋

Rojo都係左腳中堅 要j？

勢唔好 淩空交剪腳飛埋去

其實球証已經放過左一次

真心咩

仲有隻腳有向上 似交剪腳咁飛埋去

Bailey saw Falliani warming up...
So he had to take one for the team...

好似唔係病
好似話返左法國過聖誕
之後飛唔切返黎

唔係話食錯野病左？

可能本身馬迪有得抖

黑B好地地做乜自爆

今場上晒腦
又無得睇佢

仲有個ziyech都幾標青

唔爭在傳埋dolberg

佢話lin靚仔好波，似乎江若琳都係好有獨特眼光

如果夏天放lkk 不如買返迪比，平靚正

認真討論
如果隊波去到3-4月都run到咁
好唔好請sob長教

過埋熱猁先再講啦，呢家3場同黎緊個場都算易食

agent P

係高列巴尼呀

清你d taste真係垃撚圾

佢之前仲有下穿心腿已經走甩， 呢下紅唔奇啦， 其實上半場羊個下我都驚紅， 班撚樣今場做乜鳩

有冇人發覺shaw唔太拉邊

今場後上啲走位有時好奇怪
有幾次都係走咗內切位反而唔係拉邊

1月俾so sir 課金買件靚中堅既話真係有望前4

睇左三場蘇b賽後訪問
每場啲記者講完恭喜佢贏波
蘇b每一場都會講
Its not me playing the game, its the players, they played absolutly fantastic football.
然後就瘋狂讚啲球員
聽完覺得好感動
完全冇攞功勞上身
反而每次完場都會鼓勵返啲球員
比返credit佢地
真心覺得蘇b好愛曼聯 個心完全係為曼聯付出
相返摩佬
輸波第一件事就係搵戰犯
贏波就吹奏自己
比人串就舉三隻手指
先唔好講教波教成點
你個心態咁自我中心
球員點信服你？
返而蘇蛇對自己球員個種個任同支持
先係manager應該有既態度

講事實唧

今晚又要陪女出街，唉

Lkk除左拍手仲有咩做
Header唔夠爆炸
Finishing 唔夠馬仔
搶點唔夠福
Hold波唔夠福
40m賣左去算啦

明顯high大左

今場又公道啲 入左黎9分鐘就打少個
無埋馬仔得lin一個推波上去 佢俾人夾死

利申: 覺得LkK廢

今季冬季轉會窗幾時開始

b仔防守路數係好
但係成日玩高章波 有勇無謀type
另外今場啲角球應該區域聯防啦
man mark 跟跟下甩晒啲人
希望sob 意識到

白lin 怏車期應該要chur 盡
多謝冇腦黑人

垃圾lin 其實真心痴線
3場攻到人飛起而佢打足270分鐘

唔好計佢D 刷數據助攻/入球
其餘咁多時間搵多一下令人有印象既表演都冇
反而7野大撚把

開頭班友仔就好受落，日子耐左萬一食唔住班大帝就仆街。
一有人嘈要加人工，嘈轉會就仆街。

SOB 一定係真曼
死摩狗本身個人格都有D問題
DLLMCH

過第二個人，牛尾巴

呢個好野來
不過前線太多人啦

咁撚肉酸點幫
B仔都唔知係咪M到
定時定侯就發作

普巴幫手簽中堅？

fb d 迷摩係咪on
普巴踢愈好就愈屌佢逼宮
咁全部有進步有入波既都係仆街啦屌

係
冇睇fb好耐

普巴球場內外都有貢獻都要比人反

其實老豆以前唔係咁
唔會公開屌球員
係咪去完皇馬先咁

後防咁少人用佢真係好唔理智

踢得衰 > 話左條友唔掂架啦
踢得好 > 仲唔係鬼

以前成隊波企哂係外面睇波, 而家連中堅都殺埋上去
根本摩佬戰術問題

d論點都係圍繞住冇人大得過球會
為球會好先反摩咋

連續幾場反cup / 迫和
咁都算迫宮
唔通同咁多隊都夾埋咩

仲對呢件有期待
過人都唔知過唔過到

依家福打中間有進步，山真係無位

一定唔會咁快放LKK 啦
買迪比 or costa 都爽歪歪

人地sob名宿 踢左咁撚多年曼
係人都知係真曼啦清

Herrera: “Our manager told us on the first day, the best way to win a game when you are in the lead is to keep attacking and this what the club has always been about. The best way to defend is to keep the ball and keep attacking.” #MUFC

sob 應該長期左翼位都會用馬仔
山狗去右翼而家lin 嗰個位啦

屌
賤種摩....

迪屁唔錯
Costa 太細粒

更加想山狗打得返起
咁樣先有得擺lin係後備

起碼要好似以前咁
中下游黎到OT就未打先怯

幾時有無lin陣睇

摩連奴：最重要係防守，只要唔失球就唔會輸，我地再係對手既失誤中搵到機會偷到一球就會贏。俾你揀，你寧願過足癮輸，定悶悶地贏丫。（雖然摩連奴係悶悶地鳩鳩地輸）

D 臭猁狗依家好鐘意係度mon post cap 出公海
世紀賤種真係冇叫錯佢😂😂😂

我唔記得10定11月自己QUIT 埋
入面D 迷摩好撚ON 9
重勁多人J 上新年個第2

好過之前廢到水都冇人抽

唔屌呢d班友仲有咩屌
球場內已經做足100分冇得屌
咪唯有又屌佢25囉
再唔係就屌佢玩ig跳舞剪髮

要搞到變返對中下游主場要拎返晒3分

睇完呢三場又完2018年想發表下

有人話POGBA 突然變強係迫害摩佬
我睇到既 係摩佬每次出佢, 佢都100% 付出
同樣咁賣力 同樣咁積極防守
根本唔似鳩踢
問題完全係位置安排上
連咁既錯誤都可以錯 摩佬真係死十次都唔夠

進攻意慾
嗰時前半場得LKK 1條友
個個既企位後到離哂譜
而家呢三場
對方禁區附近長期有4~5 個
點撚樣教波架摩連奴

最後想講LKK
連我老豆琴晚一見佢出場之後都屌佢
「自己唔叻就唔好成日手指指 教隊友傳去邊啦」
「淨係識拍手 比手指公」

咁就完左2018年
如果OLE 真係教得好
希望佢可以有長約啦
淨係呢三場 佢既功勞已經值得比機會佢教耐D

其實bailey都幾肯定係成條後防上限最高個個
俾佢出多啲場從錯誤中學習好過好似fred咁雪到硬晒唔夾隊波喎

身體質素太好
但個腦短路 有少少似普巴

個老細自己唔撚掂,重一日到黑吊9人, 班細既無心機做野
到最後都都係班細既錯

上年個第2真係影響左班迷摩好深

黑鬼係咁

vidic第一季都係差唔多
摩佬用下唔用下自己又傷過停過
真心覺得可以俾多啲時間

不過條友成Q 日出埋D 怪腳 (上年有球OWN GOAL 都係)

要屌下，成日亂咁做埋啲高章波，一時就上腦，咁樣幾勁都無用

其實上季已經瀨過幾次野
玩高章波 比人逼甩
我諗因爲咁所以摩佬今季唔太用佢

唔係今年咩？

啱啱瞓醒一睇仲以為摩佬未炒個個追住咬，好啦好啦18年LAST DAY咬埋呢日好啦，走左就咪撚再題啦煩

其實rio都好高章 但人地係真係識用波嗰隻高章
而唔係b仔街場玩波咁

指導隊友去傳俾佢真係on9,自己個位又唔係靚，俾佢又控唔到

賣走ROJO
可以入返個拍住佢就FIT 哂
認同佢最有潛質 值得比機會

拜利最大問題係太勇桿
乜都去哂
我以前有提過 RIO 話作為一個中堅
絕對唔會咁易落地
因為一落地你就無second chance 去守

拜利就下下去哂
成9日標波 搞到自己失哂位
摩佬都教唔好佢防守 .....

十足里奧以前咁樣

睇第三句以為你有d咩野讚佢 之後睇完尾果兩句笑左

係得摩狗先會借media支筆去屌自己D球員

佢有能力但唔純熟，成日尻下尻下

希望打雷丁 出大量青訓 之前咪影到幾個青訓跟操 其中一個係中堅 好似幾出名

出名個啲唔係借走晒咩

你試咁樣比人掃呀 交都有得打
雙腳印埋去人地度....

普巴真係只可以圍住佢踢
放個馬廸同靴响佢後面執屎咪勁
叫佢打後少少就西到無倫
問題係，成隊波圍住一個人踢真係好？

估唔到2018年要等到最尾一個禮拜先有得開心下

Chong, 安祖高美斯等機會來了

點解會係圍住佢踢? 馬迪同HEHE 做番自己最好既野 (一個防中, 一個周圍跑) 就叫圍住普巴踢咩
我見到普巴好多時有幫手防守bor

難道鏝其他人圍住d.silva, kdb 踢? ,熱狗其他人圍住大力神踢?

你勁到哥狗咁
每個角色有替身咪唔洗圍住一個當家球星
但哥狗係獨一無二

擺返岩位就叫圍住踢咩
之前一直擺錯位

只係放返球員去合適既位置。

普巴要近禁區先發揮到最大既作用，但以前摩連奴成日放佢係防中要佢做防守做佢不擅長既野，想踢得好都幾難

rio頭果年都係咁 跟手又停賽

反普仲有得屌？
法國都係咁呀 搵馬度迪 簡迪逗住佢
拎埋世盃呀柒頭

哥狗早兩場冇施華都含左柒啦
唔搵個世界級既做重心唔通搵lin咩

普巴interception今場都好似最高

鏝都係圍住d silva踢 冇左佢差好遠

法國有基沙文, 麥巴比
點同？

咪係
皇狗冇左c朗 食屎添啦

咩比喻黎 咁好明顯成隊波運轉都係經普巴
包皮都係不斷衝
等普巴比佢
基沙文仲好笑
成個世盃好似冇入過生波？

之前摩叫普巴學林伯咁踢，而家擺啱位做到有突頭槌都有埋

係咪要單拖喺自己小禁區搶完波再一扭十一入埋波先至叫算勁

普巴頂波不嬲都幾好
又跳得高
搶點好準
睇佢對比利時man mark爆炸就知

如果拎呢幾場同世界盃嗰幾場黎比，馬做得好過佢啦
包皮之前話福同佢差距好大，換完人教之後原來都唔係差咁遠姐

要圍住普巴踢佢先好 同 普巴hea踢迫摩狗宮
同樣已經潛移默化左成為都市傳說, 好似真真地咁

各自踢番自己既波路都有得嘈
依家踢法連馬迪都可以插入禁區入波

迷普巴唔撚易

要挑剔普巴就真係佢表現唔夠穩定
睇下蘇蛇同班教練團調唔調教到啦

我quote 返d反普論點咋

hehe同馬迪琴日殺到入人地小禁區
普巴防守都番到自己禁區 摩狗明明有咁好既btb都用唔掂
抵佢收皮

唔太同意, 有施華都仲有迪布尼
人地中間雙核單核都有陣法
無核都仲有側擊
咁先係強隊, 永遠唔會話無左1~2個就唔成波

無左Fernandinho 會走走地樣

始終呢個未有替補 Gundogan 唔係呢個類型

但前面進攻線就好似你咁講 250 sane 耶穌 亞古路 b施華 馬列斯 kdb d施華 呢幾個可以隨時轉 一擺落去都岩用 個form 都係咁上下

普巴除左個腦有時忽左
其他野都好撚勁 力量技術身型全部有

鏝冇咗費蘭甸奴即刻連敗

琴晚live skysport有show到個數據，曼聯自2015年唔知幾月開始，先領先嘅70幾場入邊，60幾場贏左，9場和左，未輸過
係唔係真？ 定我睇錯

尋晚個場 馬迪連直線都有埋
真正嘅反摩大將軍

我都見到 好似剩係計主場

我諗當今世上唯一一個踢波時差唔多位而又教得掂佢唔會比佢用世界杯扔嘅教練就係拖舟

但宜家睇個勢只要蘇b正正常常炒中下遊波炒到季尾keep到前6永續佢幾會都幾高。

從來未試過有個球員 明明唔係自己愛隊 都廢到令我睇到炆

上季同車互搶左對方既top target
點知都係一樣咁廢

LokMan So 幾好波都假，邊個坐正第一件事賣走呢啲契弟先唔該

又一個反普

要求唔高
食硬中下游, 同班列強踢到55波
咁既領隊已經收哂貨

好撚想bin我d fd屍
個個話要普巴走
痴撚線
明明摩狗戰術問題

入球數一下子上到41 差死猁狗7球

你班fd肯定係fb個班on9仔

咁on9既friend識黎都罷

一定係fb 奶哂摩佬袋果班

琴晚普入完兩球
仲要話可以賣高d價

個班撚樣都唔知有冇睇波 可能場場都係睇精華 再比摩佬洗下腦 再睇下d 9up新聞

以為講lkk

佢地無敵嫁 踢得好就話之前玩野

不嬲都話曼聯時期既摩狗好叻轉移人視線

好想知佢地點睇紐卡素嗰場反摩既普巴帶頭救摩

摩狗戰術好勁 咁都反cup到 曼聯既魔性返返來了

絕交啦

其實唔太鐘意普巴依排訪問都借啲意屌摩佬
好唔專業

ching我掩護你！

印像足球never die

認真 都過左去啦

狗西 快啲走

有屌咩
好似都係話鐘意依家進攻踢法姐
一定有比較架啦講真, 但留意到d用字都算客氣

不得不講迷摩真係好撚肉酸, 少少野就碎撚哂玻璃

摩狗走左之後打左3場, 好似唔止普巴一個有講過 "而家領隊鼓勵我地進攻" 之類既言論, 其他人都有up 過下
唔見話其他人唔專業, 只係話普巴

少少單打啦

We still won some games with the old manager, it’s just a different style of play.
似屌非屌

Shaw 都有

摩佬不嬲防守行先

Oscar 都比佢用到變工兵

sob仲解放埋馬迪
尋晚有幾球後場killer pass同長傳 之前未試過

有機5連勝

之後就比熱狗大炒

摩佬時代嘅馬迪只係不斷嘅橫傳同解圍，自己嘅契仔都用到咁

曼聯踢返似樣,理撚得班仲迷摩既講咩

作為班霸既大球會
以前係人黎到OT 都有三分怕
上兩季啲人黎到都唔怯你已經仆街

主場打中下遊都守波行先真係屌你老母啦

又咁講， 普巴呢幾場入既波係摩狗時期係好難做到， 下下擺明鳩斬， 中間就已經企撚咗廢奴同廢蘭尼頂閪死哂啲位， 根本冇機會入涉。

但呢兩場， 明顯旁邊啲隊友主動拉開啲空間比普巴發揮。佢除咗上場個腳遠射， 其他都係靠隊友功勞， 所以佢都有指住福仔話佢好波。

至於少妹咗係真既， 但你睇下其他隊友個個主動拎波好似餓咗好閪耐咁， 你都唔會妹走去交啦

難得換左個主攻型教練，經歷過V92同摩連奴呢兩個教練既球員應該會有撥開雲霧見青天既感覺。

其實要防守無問題，但無理由防棄進攻，足球係要入波先贏。

下下要等對手失誤先去搵機會反擊入波，入到波既機會真係大減

今場lin 又唔知做過咩來

對強隊防守行先係ok，但冇理由對中下游都係咁踢

呃唔到助攻了

係今季

呢場真係想屌佢
好多時個波去到佢度
佢做既decision都拖慢哂
有d搶心因為佢係英撚加青訓就做奏仔鐵膽
長打正選真係未夠班

而家除左中堅位同埋 LIN 個位係99地之外, 其他人基本上都打番正常水準
真係要多謝摩狗, 佢地俾摩狗D 打法壓抑左咁耐, 而家真係走上走落唔留力 (迷摩會話因為之前迫宮D人先唔肯跑)

摩狗一走, 個個都估到普巴會打番好
反而最開心係見到福頭個腦正常番, 而家自己埋門定落底助攻都做得好好, 係LAST 下FINISHING 未夠好
重有係HEHE, 走上走落攻同守都見佢 , HEHE 真係好球員

頭兩場唔係有妹照住佢入到兩球一早就要屌到佢反艇啦

佢前2場亂9咁舞入中間-6搏到12碼
今場有幾下好明顯想覆啅自己舞入中間
最後制造左笑料俾大 家

80幾分鐘有下射空氣

琴晚有下同馬仔唔知做乜撚

同埋睇到係前面三個好肯突破防線
馬仔第三球係左邊跑到去右邊一指
馬迪見到都放上去 而呢個時候lin 福頭 pogba係一齊中 左咁衝入去

咁樣引到啲守衛難守

以前摩狗係要球員安守自己個位置 搞撚到個個都唔走

另外真係好鐘意hehe 無論佢果種付出，跑動，熱情真係好正

大家比多少少時間我，呢隊曼聯我會全力踢返

LIN 其實配合 拉空 呢D位做得幾好
不過奇怪佢既速度係正常偏慢咁
佢要再進步就要練好D 腳下功夫
學下馬仔D 左腳交右腳過人 應該會搵到食

福仔 如果射術識柔個一面

應該可以再提升多個級數

反而馬仔呢方面真係叻d

一個剛一個柔

其實如果對其他14隊可以全勝都已經84分

要個20幾歲既球員去練過基本功好難
LIN 都係靈光一閃好運王

連係似英既sterling 無球跑動好好

拉到空位同人去夾 但埋門/其他處理仲有排搞

尋晚下半場有球LIN 指住叫福頭走位, 之後LIN 交左醫院波
福頭都好野, 勉強叫拎到, 但係最後都出左界
LIN 之後有D 忟忟地
心諗你咩料呀 LIN

拎佢頂踢右翼
因為無人 所以焗用

馬仔d 左腳交右腳咁易學架咩
全隊頂多得福仔普巴做到

我出返黎打 同馬普福4個自己狂換位打進攻足球

馬仔啲淫亂走位好正
根本前面三個要不斷走嚟走去先會拉到啲空位出嚟俾人後上

馬仔d腳面傳波

大巴拿

練波練埋慶祝

真係有練過

原來猁對鏝凌晨4點先踢

on9仔 交到咁 仲屌福頭

笑容都練埋先好嘢

好投入練以習

fb 真係一面倒全部屌普巴
成班係咪弱撚智

智障PAGE 唔好睇啦

山狗都應該得
禽日成場lin真係唔知做過乜

有冇link
想笑下

Btw 琴日有球做到撚羊變中鋒 可惜越位

以前摩狗唔俾換位左就左右就右
依家前面幾個瘋狂換位
就咁睇山狗擺落lin個位應該幾fit

球迷世界已經有

成個聖誕節係屋企練

邊個爆出黎話佢練點慶祝

由鳩佢地啦班人根本就憎鳩普巴
佢地果種憎係貼個ig都憎跳下舞都憎
無論佢踢成點都屌架啦

FB仲係成堆反普喊打喊殺
愈表現好反得愈勁

太on9

hehe勁到仆街
一換fred/p仔打佢個位
成隊差咁個人周圍跑咁
打btb一流

馬仔射術係全隊最好啦

Fb即係曼聯官方fb?

其實契仔安岩打
不過冇左摩狗 唔會再傳佢了
望就望山狗出黎打佢個位

Man United to consider Juventus boss Allegri in new manager search - sources

Juventus boss Massimiliano Allegri will be considered during Manchester United's hunt for a new manager, sources have told ESPN FC.

Premier League clubs interested in Utd's Pereira

Manchester United midfielder Andreas Pereira will decide upon his future in the coming days, with Premier League teams interested, reports UOL Sports.

Pereira is hoping to see his role expand under Ole Gunnar Solskjaer after being frozen out under Jose Mourinho but will leave if that does not happen.

Everton, Arsenal and West Ham are all interested in the midfielder with his contract set to expire this summer.

P仔

Paul Pogba going nowhere, as Ed Woodward eyes integral role for Manchester United midfielder

Manchester United have no intention of selling Paul Pogba, in January or next summer, as executive vice-chairman Ed Woodward deems the 25-year-old to be integral to the club’s plans on and off the pitch.

你叫班反普黨情何以堪

尋日上半場馬仔原本打左邊
福頭早段拉右邊做助攻之後
之後中段到馬仔走去右邊攻

打中下游根本換位最好, 一般隊D 後防唔會太勁, 等人地習慣完福頭踢法之後, 即刻換第2件馬仔等你唔可以即刻跟得上

各大本地足球page

當隊波個個勤力走位既時候，Lin唯一既優點都冇埋
更加曝露左佢同隊友質素有段距離

西咸又買中場

有排比佢地反

以前費SIR 時期已經傳緊既菲立比安違神, 今年去西咸打到好撚勁
助攻, 埋門咩都有

Anderson救左西咸幾獲

艾歷尼係咪會帶戴巴拿黎先

屌帥不了

講真 而家蘇斯克查咪幾好 一陣轉帥又打唔起

佢拍埋西火腿其他人度
完全唔同級數

巴西仔計, 佢真係都算極速適應左英超
如果去到季尾仍然有呢個水準, 應該會轉番去大會

希望買到高列巴尼

拿玻里肯賣真係搶得過, 後防大佬好難搵

之前傳摩想買,不過佢拒絕咗

Caption this

依下d路數真係好好J 推自己友去守K角

b仔又無啦啦短路

諗到到時白lin一野俾佢推鳩走就想笑

都係果句，睇定d好d

一路踢落去順就真係唔使換

木狗快撚啲攞一億出黎課金啦

班後防個個都孭住個計時炸彈，宗師，落河，b仔，白lin⋯⋯隨時引爆

黑人係咁㗎啦

摩佬躝左啦 可以放心黎

On loan啦，進攻球員咁多人，佢又唔係特別突出，無位比佢踢

佢分波造波最好唔圍住佢唔通圍llk咩 弱智仔

仲loan? 22歲啦 真係有咁多青春晒咩

唔係, 應該好似以前咁圍住DDG黎踢

同意上面有人講加陣隊波其實圍住普巴黎踢， 真係強強對碰普巴被人釘死要靠個人質素好大機會死火， 但加陣曼係進攻另一個接點其實係lin 個位， 不過佢真係太撚廢， 出馬達佢又未必夠體能速度同你場場咁踢， 加陣真係望全能到仆街盡快復出同夾到隊波， 唔好好似之前咁撞哂位， 踢右啦。

係咪講緊跑得好快個威廉啊？

正確 仲有咩一個 唔知打咩位

踢左半季先得3場入3球以上, 仲要計埋歐聯先有
而家3場就做到

佐敦只可以圍住佢打
放個柏賓洛文係隔離執屎咪勁

sor 你啱

三場連勝最sad係應該係ddg

拿玻里隊野而家有好多正貨

組織核心唔圍住佢踢要圍住邊個踢
一係圍住木仔踢囉

塞哂喺禁區圍住ddg黎踢

剩係呢到都一堆之前話要賣妹

果班反曼黎架啦，我見d曼既專頁無人屌潛晒水
反而波波池、足球快報 果d大把人反

最好買到返黎 然後白lin b仔同細緊可以輪換

唔能明點解會有人覺得佢hea踢 真心覺得佢算係咁,daddy咁玩野法都照同你去盡 好記得之前有場佢走甩人俾對面角球入波,feel到佢係炆到仆街,究竟班人點睇得出佢9踢迫走daddy

走甩角球即係hea守啦

班人睇慣陰謀論
唔好話摩狗亂教博炒

意假扔一億過去執返件啦

講真 以前麻麻地白lin

呢三場睇到佢既重要性，主要踢主攻陣式既時候發揮佢控球同前傳視野既能力

佢同馬迪短控走位配合得幾好，琴既矛夫前線真係壓迫唔到，因為白lin識猜散同走位帶返個波上前

中堅位佢暫時係值得正選

系

前場最已陣

真心做主攻用白lin好重要，好似多個中場咁

不過最好防守再做好d

下，福不嬲都係lin條𡃁黎，宜家屌𡃁係咪又要你地呢到班撚樣呀

拜 魯莽 有用波能力
落 魯莽 傷患困擾
白 失位 有用波能力 對抗性差
史 失位 用波廢
宗 失位 用波廢 傷患困擾

琴晚lin真心無態既，不過佢有態上黎又入靚波架啦

今晚

所以更加要買高列巴尼呢種級數嘅中堅去part佢

白lin由場場比人屌，到有人吹奏

宜家行軍俾波快佐。中場有權俾risky 既傳球。

第二球做得快 對方守衞跟唔到 以前可能左邊停下 先交hehe. 再橫傳

對猁狗踢到噤費sir睇到檸晒頭即炒
尋日見到佢終於有番笑容

迷摩死灰復燃

球員唔會大過球會，但又容許領隊將球會搞到唔似曼聯

睇YouTube 球王片 koulibaly 長傳都幾好J

佢真係踢緊右翼咩

到hehe 唔專業

靴里拉：「我唔想比較，我亦都非常感謝摩連奴為球隊所做嘅一切，佢為球隊盡咗力，每日都响卡靈頓去幫助球隊，我會永遠感謝佢。目前我地處於唔同嘅時期，我地正在美好嘅光陰，全隊都有好表現。我地嘅進攻球員都好享受，亦因為咁而令其他位置嘅球員變得輕鬆。失咗球權時佢地(進攻球員)都會參與防守，呢點好重要。」

so b 估唔到佢用咁多hehe
hehe 終於打番之前畢個位置， 雖然後左一格但d 跑動J 撚死

琴晚最想講係baily, 贏緊人3球你出收山腳做乜鳩者...怪真係怪佢係力架

防守方面 白LIN 其實唔係話穩左好多
只不過其他人敢壓上去, 同埋大家幫波多左, 白LIN 壓力自然細左

反而白LIN 進攻能力開始慢慢釋放緊

不了

假設餘下18場13勝5負
季尾總分74
夠唔夠前4

夠啦

佢d弱點太弱喇掛
第二季都係唔夠人撼唔夠人頂
作為一個中堅點都係防守穩陣行先啦
用波好就值得正選既話, 盲果陣又屌得咁勁 ?

唔夠 上季75

其實有大黑腸拍白LIN係最好
不過而家件大黑腸經常上腦

廢盧尋晚都入番球

True boss

OLE睇到黑晒面

班傻尻迷摩拎費sir黎講
條蛋散係曼聯咩地位啊，cv仲要咁撚花

如果打落可以殺埋熱狗就真係士氣如虹

明明以前係私家雞

仆街摩佬

連主場都輸

凍冰永冰梗係留係屋企訓覺

而家FB 班友根本係迷摩定係反曼好難分

好有理由相信摩佬見木仔唔科水俾佢買人
發爛渣鳩出搏炒

雖然反敢
但唔知點解覺得如果佢有普巴用
戰績會好過摩

sob: lkk 唔可以一開波就做target man 佢會唔識望龍門

sob 真係好明球員特質

呢個真，個場猁罷明出西陣

LKK 今季一直都係入空門波多
尋晚球波叫有少少 難度 (雖然撻Q )
希望佢再瘦下身
去番以前弱隊殺手時既身型先

其實全世界都知 得買佢嗰個唔知

買佢嗰個以為佢係杜奧巴

So sir 唔專業law
咁樣同公開暗寸摩狗有咩分別

是人都知要放過頭波佢去跑

福子個助攻好撚好J 如果隻死剷唔炒單刀都verly gd

上季季中開始已經好多人屌佢果套啦，係有d撚屌係到j排第二同失球最少姐

蘇sir俾我個感覺係佢好感恩有得教曼聯
好感恩可以教到咁好既球員

負碌足球不死

其實係上半季叫做拉開左
俾佢下半季慢慢摵
打多一個循環相信佢前四不保

咪撚再講咩球會最大, 迷摩根本借球會黎幫摩佬做擋箭牌
場場排埋啲鳩陣, 咁叫為左球會咩

ching hoball

(但其實反完摩未，好撚煩)

緊係啦對比返莫迪我地球員質素高咁撚多

雙馬普巴放晒後備泊巴士

" 摩佬一日係曼聯領隊我都會支持佢, 無球員可以大過球會. 普巴你唔鐘意可以即刻轉會, 我唔介意"

講真點樣可以sd 到email俾木仔咪撚請屌帥，睇祖記啲波我真係睇到訓教

呢幾年搞到隊波散哂, 奧脫福變左提款機
起碼反幾年

成日冤球員 開聲話管理層唔支持 費sir以前都唔會啦

佢自己都唔愛間球會 尊重間球會 憑咩要我地尊重佢

我夠接受唔到一個成日冤球會既領隊囉

未. 起碼要吊摩狗到季尾

無睇屌帥波, 有無V92咁悶先

寄信好啲，email佢會俾秘書揀過先睇

你試下睇45分鐘 你會諗起摩佬
我今年睇足晒

但佢地可以接受個領隊成日開聲屌鳩班球員 屌鳩班管理層 踩低自己球會 之後信到十足十嫁喎

咁係鐘意曼聯 定鐘意領隊 呼之欲出啦

屌帥蛆 1:2 摩狗獌

肥普咪識撈，起球場起到無錢，都無呻無錢買人

咁樣樣......鳩up算

lkk琴晚入個球都有論盡

越位唔計

越位都算 預判個落點一開始就預錯左
射嗰下又撻撻地

咁減到肥應該爆得勁d越位明顯d比人吹左9世

點解會變到咁

因為摩佬同迷摩真係垃圾到值得追撚住佢地黎屌
上季LKK垃圾個陣我已經話福可以前鋒
班迷摩就話福唔掂,所以死攬LKK係岩
事實就係福係前鋒料,識用絕對合格,不過迷摩剩係睇到摩佬個套
摩佬自己唔識得變通,仲敢好意思講D球員係自己廢,唔係摩佬用廢
依家係曬撚左陣中D新星2年半呀
唔撚係摩佬點會唔進步 反而係退步
摩佬同迷摩真係死一百次都唔夠

今次木仔醒在未係摩佬搞走Pogba martial，玩死福仔之前就炒左佢
接手個個都仲有靚陣用

反一世都值
公開串球會幾次
搞散隊波
有破壞冇建設

摩狗果時馬福係後場既時間多過係前場
講起都嬲

福 馬 普巴 連馬迪都全面復甦
諗番起班迷摩話賣撚走福就好笑

同摩佬一樣
臨死前都-6 D 好似-6贏祖 幾場-6反勝
但-6跟唔到一世 實力先會

咪撚on99去jer干地屌師個d就得

賣走馬福
入契仔安

希望摩連奴快d有班接
等班信徒跟住一齊走

拜 攔截好
史 高波好 穩定
白 進攻好 用波好
河 進攻好 用波好
宗 攔截好

走去車狗主場同人哋嗌交最on9

廢Lin由佔中變左佔左

HEHE 真曼，攻守都有用，熱血
雪佢果個都係On9

特色黎

我諗曼迷對摩佬最後一個美好回憶
就係謝垃牠fuck slip嗰場

HEHE 拎player of the season 個季
d 數據重勁過簡迪
可惜有人當佢condom

干地又玩政治，又玩3中堅
你睇埋我果份

仲有班迷摩撐山狗雪馬仔 迷摩快撚去死啦

廢LIN有個問題 就係太有自信
成日入到禁區仲想自己扭 唔傳
好彩既咪球證比到12碼佢 正常就係扭失
叫福走位 自己傳唔到 叫SHAW界外球掉去底線比佢 佢控唔到
比人改下圖佢真係當左自己係MESSI
以佢既技術 其實做返D合格野咪算囉

其實蘇蛇第一場Lin兩入球一助攻，有70分鐘佢都係亂同無作為
12M同助攻果球都好大負碌成份
唯一好係佢打前鋒得一個位走果陣佢唔會亂

" 好彩既咪球證比到12碼佢"
我懷疑全季就係得個1千零1球

希望So b改造倒山狗lkk

山狗機會大D

LKK 見佢琴日D 控傳都仲係好柒下

如果山狗有番7成水準, 前場進攻都夠做

-6
第一下控個波落黎一如以往咁戇鳩控到離撚曬
係-6在個波嘅方向冇人佢先有得起埋腳

講波底踢4231，3個中同右位用山點都好過用lin

山狗打過2-3場右邊都有作用過左邊
唔明點解摩蛇睇唔到，只有雪Or 左邊

歷史題: 對上一位曼聯球員連續兩場入兩球既係邊個

福仔

再對上係朗隊

頭90分鐘零貢獻
所以要係補時果陣扮傷刷存在感

有無手足覺得連登好慢

唔知佢會用普巴黎做咩痴線野

如果真係跟摩Daady果套，搵馬仔換比列錫，福仔換金章安

敢碎用羊盲爆靴達馬朗福都完勝摩蛇啦

福仔有咩，無乜印象

冬季入個頂級中堅 夏天入個右翼
快d續ddg + 馬仔

不過馬迪又大一歲 要開始搵接班人

記得!
自己衰仲係到怨人

福仔應該係歐霸然後英超，唔係連續兩場英超

唔講貢多 朗隊好波

毆霸debut + 英超對阿妓debut

個時華西仲好斬得

睇漏左歐霸, 唔怪得搵唔到啦

排陣就排右邊
其實都係3個鳩跑
有返10年前 3跑狗陣
當然最少差2 3班

尋晚有球反擊 傳到佢度就lag左成兩秒

山狗 其實可以打正前
過人果d差過之前
但埋門果下應該重係到 掛

山狗頂波勁過lkk

馬褔山淫亂走位deal ng deal?

山狗 問題係太勤力做GYM
上身太重
減返磅就應該好好多

仲要係offside

打飛機時間：icardi想出走國米踢歐聯，首選鍠但人地冇乜反應，之後就話黎曼 (下季仲有得踢的話)

大家驚唔驚羊會斷氣？
見佢一把年紀2邊底線係咁來回跑

有球入埋禁區 又要開角球 打足90分鐘真心驚

確定我曼下年有歐聯踢？

Bailly MOTM, he saw Fellaini warm up and get red card

國米個中堅好似唔錯

所以要有隻右翼
打Overlap 配合下輕鬆過一個人打哂成條右路啦

我驚馬迪斷氣多啲

好想睇下會唔會俾山狗踢右翼

好懷念右路華西＋細孖瘋狂Overlap
仲有Beckham Gary
近近地V92 時期Mata 華西都唔錯

試過 成場隱形

麥斯盧比斯

普巴呢三場好大威脅..之前成日妹下妹下唔知做乜鳩

條友其實冇想像中咁勁
係把握力強 但傳控組織都係好一般

之前冇人交 而家成隊配合

山狗好難叫佢踢右翼
佢都係要放狗咁俾佢自由踢
只係希望依家佢發揮到水準

咁頂左而家LIN個位試下啦, 佢都係自由踢之嘛

睇拿坡里對psg果場
佢完封包皮咁滯

係咪成日諗住想溝女

尋晚見到又打返傳中波，無咗上兩場啲彈彈波，想山狗出嚟打下正前，唔知威力會點？

呢一年既山狗有邊場有表現
睇so sir操唔操得起佢，黎緊半季都唔得既話，半賣半送都要整走佢

睇睇同樣都係對利物浦，曼聯阿仙奴都係輸波，但筆者認為論防守，曼聯嘅表現係比較好嘅一隊：

利物浦對曼聯： 比數1:3，控球35%，客隊攻門6次，對手射門36次
利物浦對阿仙奴： 比數1:5，控球52%，客隊攻門8次，對手射門15次

普巴在摩連奴執教下場均髮型比入球和助攻都要多，但是在蘇斯克查帶領下，普巴卻沒有改變過一次髮型，專心一意地比賽，而且在場上的表現更是愈踢愈好，這樣的突然三百六十度的態度轉變，很難不令人聯想到普巴就是反摩的頭號內鬼

啲所謂XX專欄

ole一陣原來識用人 唔識買人

做乜撚

人球分過 牛尾巴 左右腳換腳
再加急勁靚出波

印波衫了

我睇佢覺得有d維迪feel，入得過

上季試過左馬右山

蘇蛇D眼光好似麻麻
之前有巴打好似話以前件馬尾迪奧夫係佢提議簽
希望快D簽到個Director of football
戰術方面有Phelan榜住應該ok 不過唔知佢淨係返黎救半季定會繼續留係度

木仔咁柒廢都可以有人吹奏😂

真係見到都扯火 先唔講普巴有無玩野
但點解保住摩佬先係以球會為先 咩撚logic黎

三百六十度的態度轉變...

又黎

有前4都換帥, 我日日上黎屌木屌格沙拉!

你既女神又要光豬咁過新年

摩狗我係希望佢百病纏身 長命
成世做植物人郁唔到 日日訓係床
最好訓係床見到自己個女比人姦
個仔比人輪

醒佢老母, 醒既就咪撚續約啦, 賠都賠少d啦
醒既熱刺, 西咸果場就好炒
差咁撚多分比下手接

醒佢條閪咩， 就係佢呢啲垃圾管理層搞到曼聯咁， 加陣講白啲蘇B 教進攻係好睇咗， 但都幾難入返前四， 始終分差爭太大， 同埋你追既球隊係冇歐聯考慮， 加上我地今季防守真心廢， 去到1月中打後強強對碰就會過咗蜜月期， 到時未又係屌蘇Sir.

board真係好撚on9 仲諗季尾換帥 d球員又要適應過新戰術 新踢法

邊有可能夾到 限制佢活動死路一條 咪又玩鳩多一次

要搵個場場345嘅人教唔易 ole差件中堅 右閘搞撚掂啦

推鳩隊友幫加速守包皮

澳假場波攞冧左個龍門
換龍換左40分鐘
笑撚死

之前仲話保摩棄普

Happy birthday sir!

打籃球成日咁做

錯唔哂嘅
唔可以俾球員兵變變做文化 習慣
但摩佬實在太鳩
唔炒唔得

屌公司老母 去秦皇島出job出一星期

If you tell him to be a target man he‘ll never face the goal.’ Solskjaer on Romelu Lukaku‘s tactical change

荒島？

好似北韓附近 屌佢老母
啲大陸地方全部都係啦支

sob 都大大巴bin 落摩狗到

可以搵東北妹玩

清無得同我打pro club會唔會好傷心

唔會

因為sob自己落過場都身同感受
仲要盧卡古轉身又慢
買一個射手返嚟做支點真係天才先諗到

好開心依家咁多手足支持我拉
我覺得蘇蛇都係迷拉黨

ching 冇左你隊波會順十倍

V92 時代都講 福仔同馬仔 唔可以離禁區太遠 否則無威脅 兩個性質好接近

齊腳 好踢D 記得有個清打前鋒 skill move 好勁

今晚pro club!

Ok 阿 🙋‍♂️ 10點 左右打得

咁係渣古廢啫
雲佬兩樣做足本份有突

Sir happy birthday

決定買波衫了
二客歐聯hehe

如果下季so b 坐正，佢真係可能會賣走LKK, 就算佢今場入波，但佢入嗰球先係將個波頂都鬼死咁高咁set俾普巴，你話矮仔球員頂到咁就話啫，你牛高馬大頂成咁

要睇山狗點樣先
山狗返生嘅
渣古有麻煩

佢係勉強咁頂高比馬仔 馬仔頂番落來比普巴

般尼D 前鋒 都set 得好過佢
打支點 當時又唔搶豬腦

尋晚隻廢奴入波蘇蛇都黑黑地面 佢都應該睇到廢奴個問題

摩蛇同LKK一樣

幾乎換是但一個人都好過佢地

何蛇又蘇蛇第一日加盟已經開始吹奏

型咗咁多

唔知會去西甲定返日職

當年雲佬對富咸果球千里走單騎一個扭幾個既個人表演式入球，lkk應該冇咩可能做到

睇唔清楚，富咸個龍係咪VDS?

雲佬算中鋒來講 幾快 算靈活 全能過利雲

lkk個腦同對腳唔協調所以冇乜可能做到

用雲佬同渣古比？

隊中得馬仔有機會做到

連加特做過一次

雲佬，朗尼，C朗，迪維斯，貝碧托夫，雲佩斯....每一個都獨當一面...
數落啲仲有小豆，奧雲

£75M 盧卡古
走位配合？
技術？
制空？
埋門？

對冠軍隊...

lkk 第一下無控甩已經要偷笑啦

黑碧

重有碧比

走左成50幾碼都無腳軟，仲咁冷腳靜射到網仔，雲佬真係勁到痴線

何蛇d 片愈黎愈準

利雲係佢既弱化

當年黑碧仲係青年軍時好似俾雲佬指導過

諗住屌返個跨年西

搞笑唔係獨當一面呀？

雲佬屈機在身位好，識背向龍門踢波（呢方面基奧特都已經算勁，但都唔係差雲佬少少）。頭球勁，左右腳都開到弓，俾佢入到禁區起到腳，命中率超高。我諗雲佬應該就係摩連奴一直搵緊果類形既前鋒

最接近雲佬之人一定係史摩寧
求gif

睇番前幾場d 入波後reaction
得lkk入波個球蘇sir係同教練團密密針而唔係表現出喜悅之情

sob心諗仆你個街 諗住lkk 出醜就入雪櫃架嘛

高列巴尼唔單止高快壯 用波仲好好 意甲傳球91%咁上下

對曼黎講後防多個出球點好緊要 唔洗成日回俾ddg再造波

佢重有領導能力 可以話同雲迪克差唔多實力

佢今年俾意狗啲撚樣種族歧視 可能會有離心 出年夏天一定要搶

係set比馬仔wo

叫春

禁區之狐 現今足球仲邊有人做到雲佬咁

咬人蘇，類型唔同但禁區內殺傷力應該牀接近

根本成隊都生猛晒
咁駛唔駛成隊一齊走

免費廢老35歲都係做足哂 造波助攻都做埋 LKK真係大把野學

記得有球作客阿狗又係自己一個由邊線開始帶一帶段再單刀入埋

當年嘅雲佬有冇世界top 10?

反還反，個個傷鳩哂佢可以出咩陣？

各位手足知唔知今晚觀塘海濱睇唔睇到煙花

原來我地英超入球已經過左車 同阿熱都追得近

3場入12粒

仲有18場波，入球量上返去top3唔出奇

Keep住噤都唔好話無機上番頭四

淨係last個下R腰射波隻肥黑奴都射唔到啦

普巴同福都已經有6個助攻

全能影都無

雲佬，VPS 有今生。

靜到

開始點人數未

好耐冇試過期待下場波既感覺

被世界遺棄 不可怕
喜歡你 有時還可怕

喺屋企獨過

又開始有自信

今晚係咪有proclub

第一波點名

場波應該今晚踢

一定有啦

有

去cow女不玩了，換衫出lkf

除夕毒撚

摩佬最想要一定係杜奧巴

車二期都特登簽番佢就知

摩佬不嬲都鐘意非洲神鋒
波圖有麥卡菲 車有杜奧巴
國米有伊度奧 皇有艾迪巴約

非裔有賓周馬 盧卡古

所以就算雲佬 基斯普 舒夫真高都唔用

軍刀去車真係毒藥

基斯普唔算無用嘅

核彈頭根本唔係佢想要嘅
阿巴格硬塞比佢

不過雲佬當年一開始黎到都被人屌獨食， 仲有玻璃， 同埋印象中佢係禁區外好似冇入過波乜濟

我覺得整體戰術利雲會好夾過雲佬

佢第一季踢左成49場波，邊度玻璃啊

完全唔覺雲佬玻璃
係黎之前大傷過 但黎之後冇乜呀

雲佬踢咁多年曼聯得一球係禁區外入球

我覺得雲佬最癲係轉會曼聯之前經歷過膝傷(搞到遲咗轉會)
好返之後再轉會, 仲可以踢到咁樣嘅世界級表現

雲迪克咁

大家都係姓雲

仲要阿sir照等佢好返

認真踢得3場已經追到差3個助攻

1月買中堅

分開速度射門搶點身高去計雲佬唔會係最強
但佢一定係當年最全面嘅中鋒

see you soon

Proclub召喚

摩佬幾時躝
卡迪夫城又贏唔到。對哈爾斯紅牌仲要出辣殺lkk

AgentP

佢一開始黎個時姐， 同埋佢係曼最尾兩季真係傷多過踢， 估唔到佢係皇馬會再踢返起仲要好撚勁。 不過以前啲前鋒唔似加陣咁要做好多逼搶， 又要拉邊， 佢真係純係禁區等機會

其實係pogba去拿玻里

肯定唔會

商業價值黎講
英超第一
點會去意大利

短期衝冠真係要搵摩佬

佢好似搵緊工
木仔快d出手

佢係04/05先多傷，最尾個季都出左47場

記得有人講過雲佬係PSV大傷前其實好爆得
傷好之後速度先大不如前

琴日lin腳面攞個波落來再傳返出去做得唔錯

呢下值得

我其實咁多年黎都唔明點解當年費sir 明明有黑雙剎， 會走去買雲佬， 仲要改打451.

係旺角睇住達哥倒數

好似係買左華朗

靜過靜香

戰術革新
但撞正不敗爺爺同巔峰摩狗

Tottenham Hotspur have been contacted by Paris Saint-Germain over Adrien Rabiot‘s €10M availability in January. However, the midfielder considerers the North London club ”below“ his level. (@ESPNFC)

黑雙剎其實威得一季，之後出到歐洲其實唔多掂
約基仲要愈踢愈差，高爾都走下坡，係要換前鋒

10M

條友算唔算畀艾馬利搞到四不像

想係退休前拎多前歐聯，但係出到去唔夠人打，
所以駛大錢買人轉陣

連加特

comecomecome..

好靜

個個陪緊女

人地續左約 +拿玻里rejected 左問我價啦

係家樂坊緊，聽d情侶傾住計等達哥

一齊去祖

續完約再賣貴D

呢度巴打講先知
原來高列巴利用波都ok?
一路以貌取人以為佢係強化版bailly果type

Happy New Year

冇人

P仔生日快樂

Happy new year

1999年3冠已經係7小福同黑白雙殺呢一代高峰期
99年高爾同約基已經28/9歲，舒寧咸3x，蘇斯克查26度，前鋒線係要換血囉。了解多少少就唔難明

仲有費sir已經知442兩翼出波係歐洲賽根本冇運行，個時開始流行451加強中場控球同防守力，曼聯係歐聯已經失去競爭力。由01年開始重建買雲佬買牙朗 月巴 Rio 卡膠 維迪 前鋒再加上用基羅斯做雲撤底戰術改革先係08年再奪歐聯。個時雲佬已經係06年過左去鍠只係曼聯踢左5年。

happy new year

happynew year

新年快樂

買雲佬果陣黑雙煞 29 30兼見晒低啦

祝大家新年快樂

新年快樂！

Happy new year 🎉
Thank you Ole 😀😀

曼區手足新年快樂

點會
雲佬除左埋門
最勁就係用屎忽得位
雲佬成日係中場得位COOL波

曼02至04個陣真係完全打雲佬一個咁制

諗返起爺爺不敗嗰季基昂走去笑鳩雲佬炒12碼
然後下季雲佬12碼破阿狗處嗰下鏟草

最慘係黑雙煞 高峰時都冇20粒一年

果幾年入到18球都做到神射手

其實睇返2000年 曼英超全季入97球
約基入20 高爾入19
你諗下,當年曼聯仲有舒寧咸 SO C 史高斯 GIGGS 碧咸 個個都有入波能力
唔會特別集中晒係一個球員度

陪完女了，大家新年快樂，屌多啲女

Ole Ole Ole

雲佬走係咪因為C7?

佢嬲9聯賽盃沙夏

冇人想知

成肚氣屈左成年入左之後大叫

轉左跑狗型433都冇佢位置啦

黑雙剎最勁既威力係兩條友走位配合， 個時ESPN 都話轉咗用雲佬之後曼聯少咗前鋒接應兩邊傳中波時既前後柱配合。

跟住之後曼聯入波能力就集中哂係雲佬身上， 所以我記得雲佬有一季受傷冇態， 隊曼聯進攻就食哂屎， 希望遲下普巴唔會再重覆呢個問題

不敗升d6 好波

想知普巴係邊個

其中一個原因係無左碧咸
C朗岩岩除左個人能力都無咩創造力
03年仲要RIO 禁賽, 豬達廢到無論, 有幾場要出gary 仔打中堅
朗隊黎左之後開始上力

其實當年會集中晒係雲佬度
主要問題係 買得太多水貨
C朗個陣又未成熟 ROONEY都係04-05個季先黎
個陣係屬於交接期
所以我先會話係打雲佬一個咁制,個幾季的確係靠雲佬保住第3

fifa 陰d 陰d 將山狗跌到84

跟完蘇蛇返生後咪升到上90

碧咸未走前餵好多easy靚波俾雲佬食

其實我覺得費sir棄用正中鋒既想法就係由04/05開始
當時雲佬成日傷，有段時間用C朗+朗尼+史密夫呢堆後生仔擔正，表現出奇唔錯
但係C朗，朗尼未成熟，而且雲佬05/06傷好又保持到表現，所以繼續用雲佬
直到沙夏傷好，係聯賽杯試用呢個冇正中鋒，前場靈活走位既戰術，結果效果好好，雲佬就開始係無傷情況下會突然無正選....

我反而覺得佢一路都要個超強中鋒wo
搵唔到先用2個ss 一齊打

ST 雲佬, 貝碧, 雲佩斯 / 後備小豆
SS C朗 朗尼 TEVEZ 黑碧

Nasri去咗韋斯咸

高爾唔算走下坡
之後兩季佢都係正選
跌watt嗰個係約基
但基於佢地兩個係1+1>2
所以你會覺得兩個一齊差左

咁我就覺得佢當初冇必要放雲佬走...
即使C朗同雲佬不和係真，佢會留雲佬而唔係C朗
因為雲佬係佢難以搵替代既中鋒
所以我先會覺得佢係有意唔用中鋒，
直到08/09，費sir知C朗走硬，呢個世界冇C朗2.0去踢呢個戰術，先開始用返中鋒

新年快樂🎆

新年凌晨留名

同柏歷堅尼重聚

果時C朗係LW, 如果留到雲佬實有得留, 咁就唔會買TEVEZ
但更衣室大於一切, 費SIR 連碧咸堅尼都放得, 雲佬都唔例外

其實我唔知C出朗同雲佬不和係咪真
當時詳情其實係點？
但係兩者私怨係咪嚴重到有你無我，仲要係令費sir要放棄自己戰術中非常重要既皇牌中鋒？

不和當時都傳得好行下WO,

費SIR一向都係聽聽話話先有得留低
皇牌防中-堅尼
皇牌右翼-碧咸
皇牌青訓-普巴

普巴係唔續約走，費sir想留都留唔到
堅尼同碧咸係挑戰到佢既權威，同史譚一樣
但C朗同雲尼係私怨wo

屌你

「最後一根稻草是，在C.朗拿度酗酒成性的父親死後不久，雲佬當面告訴C.朗拿度，說你找到了一個新爹，就是基羅斯（當時費格遜的葡萄牙助教）。」

「基羅斯要求雲佬要尊重人，但雲佬說他不尊重這裡的任何人。後來雲佬道歉了，但C.朗拿度並不接受。」

「費格遜得知此事後，把雲佬趕回了家，此時他已經不知道該如何處理這個荷蘭人了。」

BTW 04年開始已經係基羅斯做助教
之後唔用中鋒既433排陣都係基羅斯諗
你睇返基羅斯走後 費SIR即買貝碧
C朗走後亦都開始用返中鋒呢個打法

所以費SIR 都係buy 中鋒打法?

不過是但la, 得一次例子, 好難話係定唔係
最緊要so sir 承繼到

其實費SIR始終係上一代既英式領隊 要轉新打法好難架啦
英式足球就係玩長傳 兩翼出波
不過佢肯放手比人搞已經

其實都要費sir認為合理可行，基羅斯戰術先可以執行
佢實有最終決定權，要佢認同個戰術先有用

0524

1月啦屌 有人傳未

屌

1

2

3

4 訓唔著

5 好眼訓

瞓喇柒頭

訓唔撚著呀屌你

食個早餐打個jer先喇

“Alexis has had some great training sessions over the last few days and wanted to be here [against Bournemouth] as well but we’ve had to manage him,” explained Ole. “He’s been out for a month. He will be involved [at Newcastle], yes.

準備去食m記，唔打啦屌，應該食完就溫書，聽日exam

岩架啦，返黎頂lin啦

堅尼係衰係係mutv 大大聲開名屌鳩隊友
碧咸係衰不思進取
明明三冠王成日落到底 又識突破下 （唔信自己睇返9899 9900精華）
之後越來越退步 唔識落底 靠斬同罰球算數

嘩屌 曼市有斬人

係 Victoria 月台隨機斬

前日先見到新聞話manchester係second most dangerous place to live in england

c朗最尾個季係踢法比人睇穿
好多時都老鼠拉龜 先要買返件中鋒打陣地

新一年朝早有咩好做

打番個丁

老老實實如果mk留到而家，可能會有大爆發

過咗阿狗咪一樣咁沉

hi bb

扮識波囉

How are u d Ching

阿仙奴打地波咪又係唔掂

癲少陣好嗎

連同馬迪個位真係好諗下

連一早見底 得個跑字
馬迪老了 唔可以場場出

咁老老77 無換山狗 搞到曼聯更新室同陣容 失左平衡 摩老應該還負6教緊
命運是一環扣一扣

馬迪個位 買富咸個黑沙維 反正佢都就降班

廢連個位換番山狗應該好好多

換埋就連個跑字都無埋

返到屋企了

大米好慘
下場繼續後備仲要做中堅backup

無計 拜利衰on9

今場會點輪換呢？
福好似有d傷？

尼迪迪

碧雲點會不思進取, 佢本身身體質素其實唔好, 受完大傷之後其實冇哂爆炸力, 費sir個時痴撚線姐, 你估佢一世都岩ga

同樣情況朗尼都係, 被人踩斷咗腳面之後, 出返黎都冇咩爆炸力

又係我1001Hunter

Pish